各位，我人生已經完结了

各位，我人生已經完结了69857已經無机会了，我呢個月已經輸晒我積蓄。原本買樓首期，擺酒既$已經total loss 了，剛才和愛人坦白了，佢接受吾到不停喊，打左我一把，一句說話都無講就走左，之後whatsapp 左一句，“一齊左8年，挨左8年，以為可以行到最後，我真的接受吾到你一個月無晒，我們分手啦，吾好再揾大家”
我想吾到会甘，好似發左場夢😭😭😭😭

支那狗

積蓄無交俾破產官保管嗎！？

去刷首抽啦

吾你老母

用支那字既無一個係無辜

買左幾多呀

又殘體又吾系甘牙
字都唔撚識抵你輸到仆街

第幾次破產

佢愛人唔係一早就跟佬走左咩 佢頂唔順你人又老錢又冇 旗又扯唔到丫嘛

殘體撚自殺無人可憐

重熊完 今日反手重牛路過

Chow post

樓豬有無睇過套漫畫叫“賭博默示錄”?
好適合賭到破產嘅人士觀看
戒賭必睇

佢跟左股海買

轉貼寫返好d

50歲仲結乜鬼野婚

最錯就係打殘體字
成個人生已完

器官有價 東山再起靠器官

溫馨提示 肝臟可以無限再生 腎臟都唔錯